[頂上戰推到完場]石原聰美 對 新垣結衣 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃決賽

以下為馬上舉行之賽事
會員可直接以正負評功能進行投票

石原聰美 v 新垣結衣

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃決賽

2019-6-1 12am-10pm

石原聰美 v 新垣結衣

#ishiharasatomi #aragakiyui

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以正負評功能(前正後負)投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

決賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

一定係石原

all in 結衣

結衣

石原

唔識投了
唯有支持主隊

石原拉票區

大口姨for sure

大口妹

小妹嚟拉拉票

2個都鍾意、見結衣差距咁大,幫結衣bb拉一拉票先

結衣 for sure!

結衣bb

正皮咗
睇完#12 想負皮返

石原老公老婆s assemble

幾十歲人扮可愛真係頂唔順

支持石原

一定係我老婆

決定支持下結衣

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

好

好難揀
兩個都鍾意

結衣輸成條街

見到結衣輸咁多 心都up乜
是旦搵啲LH劇照拉拉票

搞成咁

搵啲咁柒嘅拉票

是旦啦 連登都係得番你依啲傻鳩玩
點拉都唔會贏到

就住呢個問題我都曾經問過日本個邊朋友
答案 真係五五波
主要佢地覺得 新桓結衣高 同埋有種可愛力係到
而石原 就係好智性美 好美麗 （唔想用索同靚字眼）
最主要新桓結衣後生過石原
而且可愛依樣野日本人睇重多喲喲
所以我覺得新桓結衣日本受歡迎程度大少少就係咁解
利申 ：本人 石原聰美》新桓結衣
點解唔可以 why not both?

繼續拉票

呢場比賽算唔算預演左歐聯決賽
石原=熱 結衣=利
正當人人以為利食硬熱 點知

細個中意結衣 大個覺得石原果陣女人味好吸引

結衣bb對唔住啊

石原係大器晚成, 愈大愈正

結衣反而幾年前靚過依家

日本女星剩係鐘意佢兩個
簡直係人生抉擇題
利申：揀左結衣

鍾意結衣先過石原
揀左結衣